有特異功能 我問我答

請問你有咩特異功能?

其中一樣我最自豪嘅特異，功能就係喺特定時間內隨意構想自己見到嘅視野同感官世界。

例如呢，可唔可以俾啲例子

大佬呀 你唔好咁痴線啦

係呢段時間，幫我聽到一條天文數字嘅數學題嘅時候，我會變啲圖像幫我計算，最常見嘅圖形就係旋轉嘅菱形同風車，計算嘅時候數字越大啲圖像就會越複雜，然後最後計到答案嘅時候就係一啲密密麻麻，係咁不斷旋轉嘅粒子

咁你最鍾意用呢個建構視野嘅特異功能黎做咩?

我都有特異功能

單機版連登出現了

呢個功能只可以持續一段時間，簡單啲來講係半晚。所以通常我都會用呢個功能黎設計啲自己開心嘅scene or 建築 or 景象，亦會避免創造一啲傷心嘅畫像

咁既然你講到自己鍾意設計開心嘅環境，比一個例子出嚟吖

又幾好笑

我細個嘅時候好鍾意玩跑online 所以有一日想玩嘅時候 就一邊行街一邊創造啲跑Online嘅環境 例如色彩豐富啲飛天拼圖 係側邊移黎而去 比我自己踩住跳黎跳去

未散功係咪唔可以講粗口？